會唔會有人因為今日港鐵件事遲到而冇咗份工

解釋都冇用呀